渣打出「轉數快」既優惠未？

垃圾銀行

o的錢留黎交罰款

未定係無

有條柒咩？

我都想知。

之前聽講又話星期二出（I.E.大前日），而家星期5都無聲氣。

比美國罰左百幾億

唔理喇 反正都登記左

你登記左jada?

係 有用未登記左先囉

sc 個網頁版我仲未揾到點登記fps